講個笑話 保證好笑

盧卡古

慘

坐左幾耐

自己講自己笑